柒婆林鄭，你話一國兩制行之有效，宜家咁大個機會俾你證明

快啲封關
唔封關的地實同你攬炒
睇下下年仲有冇特別關稅區